加藤鷹60歲現況曝 名器「金手指」已破爛不堪

有「金手指」名號的日本前AV男優加藤鷹，雖然早已在2013年時就宣布退休，但至今為止他的人氣還是很高，除了常常受邀參加活動外，在媒體前的曝光度也相當高，聖誕節時他在社群媒體上分享自己的近況，但引以為傲的金手指卻以不復當年榮光，甚至還有「發黑」的情況，讓加藤鷹自己忍不住開玩笑說已經破爛不堪了。

加藤鷹昔日以手技了得聞名於AV界，生涯與超過8000位女優交戰，拍攝超過15000部作品，一雙手讓許多對手「苦不堪言」，成為許多影迷心中的「天王」，2013年退休後「金手指」也成為絕響，不過他也開通社群媒體，持續與影迷分享自己的近況。

聖誕節時，加藤鷹就貼出一張手指的近況照，只見指甲部分顏色明顯黯淡發黑，看起來有點灰指甲的感覺，皮膚也有大片脫皮的痕跡，讓他自嘲「經過洗滌、金手指、破爛不堪」，網友也紛紛說「這是被腐蝕了呀」、「輝煌戰績下的產物」、「這算不算是工作傷害啊」、「中毒不淺呀大師！」

「戰果輝煌」的加藤鷹，其實一開始根本沒想過要當男優，只是在片場擔任攝影助理，不過某次拍攝時男優不知為何沒出現，監督在沒有辦法的情況下只好麻煩加藤鷹協助拍攝，當時他還只答應幫忙拍3部片，想不到技術太好的他一舉成名，後續片約接連而至，希望他能正式出道成為男優，他才勉強點頭答應，最終成為「一代天王」。

邊個個閪咁毒

東邪

會流綠色分泌物

可惜

講還講 唔好貼圖

監督在沒有辦法的情況下只好麻煩加藤鷹協助拍攝，當時他還只答應幫忙拍3部片

再鋒利既刀都有生銹既一日。。。。再勁既手指都有風濕既一日。。。

毒汁

撩咁多閪
發黑都低啦